全世界💪最型又QQ❤女生

我愛❤雨琦

好撚型

最QQ❤

係seulgi

係佢隔離個美妍

首次同意你個戇鳩仔

改名呀，你仲對得住你個名咩，快撚啲改咗佢啦

nancy≠q

邊到型呀

爛

Seulgi>gidle>>>>momoland

CLC - No~~~

改名啦屌你

有冇第二句呀

Great!

接實個負皮佢
接實呀！！～～～

推